有無人覺得成熟中女真係好撚正

如題

對性有渴求啲 所以主動啲 又有技巧啲
又唔會好似細路女咁要你日氹夜氹
較有經濟能力 煩少啲錢銀上嘅嘢

有無人有同感

推推推

純文字討論?

唔覺好噁心好核突就真
有經濟能力姐係對你要求更高既經濟能力唔係邊有資格同佢玩

採陽補陰

比富婆包養正

純粹覺得個女人韻味好正

我入到黎

無圖呀

我覺得張慧儀呢類女人好撚正
雖然佢年紀唔細 但次次諗起佢都扯撚哂

好能正 最鐘意姐姐 夠成熟體貼 床上技巧又一流 識娶一定係姐姐 大五年內就啱啱好

如果食快餐就好撚好撚正

初戀係中女 只能講一定冇好結果 都係會為錢為未來分手

唔係講笑 有女人味嘅女人真係搞唔撚掂 好撚正

佢要求太高定點呀？

佢想搵個可靠有經濟能力既男人 而我果陣岩岩先考完dse

咁係個generation gap 太大姐

都要你有能力食姐姐

Lm

又文字討論

好多中女都鐘意搵番啲細個既玩，同經濟能力無關

有冇睇著ViuTV 套熟女強人打飛機

靚就係Lo

圖呢？屌你老母

係
女人最緊要有女人味

女人過咗25碎先係最SEXY嘅

預感會有 不想努力了 圖

幾多歲為止成熟中女？

嘩 張慧儀堅正 講起又想睇真情
好撚中意d好有女人味嘅女人

失望

果陣成熟味好正首先唔好令人覺得尷尬 好識關注對方感受 係愛呀

30歲左右

屌你老母冇圖都唔想望e張

樓上我屌你老母

佢同方中信拍嗰套強姦
打咗好撚多次飛機
個羅友正撚到
成世仔淨係鍾意呢個女明星

吳家麗

屌你老母

30-40 keep倒都ok
40打後難啲

陳煒

成熟左就唔會咁諗啦

葛珮帆？

30歲已經係中女？

磨牙

你掟啲大波中女圖緊係正
樓豬講緊平板成熟中女

吳婉芳

30歲都好成熟but 35 is better

我成日覺得嗰個靚湯好似佢

個post d 女都算唔上熟女

個人橙色都j

Ig？

之前落吧識咗個大我七年左右嘅姐姐
嗰時我26-27佢33-34
維持咗一年左右嘅關係
佢自己搬出嚟住經濟能力都好好
每次上佢屋企都要最少出三次先落得樓
好多晚都俾佢吸乾之後訓醒起身一齊返工
有時返工前換衫俾佢撩下又上返床砌
又有時lunchtime兩個鐘又返佢屋企食完飯又砌
諗返起都扯扯地 往事只能回味

臭鴨

分分鐘得20歲.......中乜女

屌你啦 一日洗最小500
一個星期都冇一次

依隻莫非係......林太。

你指呢啲？

正

生得靚就係
樣衰就⋯

師生戀？

張慧儀索勁多

ching sick ball

Ig

我愛中女

返Part time識

中女嘅知性同女人味真係無得頂

周家怡幾正

松下紗栄子

井川遙

的確係
但樣子要唔差先 起碼7分以上

姐姐要求仲高過妹妹。 除左純屌

呀滕無人講

amber_travelholic

所謂“成熟中女”, 即係咩年紀？

經濟能力比你好
日日食貴野睇戲行街開房
你有咁多時間體力陪佢咁玩先算

邊到中？

暫時諗起3個

陸詩韻

湯唯

周汶錡

真
好想同中女黎一場激戰

成班ff, 唔靚就冇得講， 跟本同中唔中女無關

30前後最正

湯唯 唔關中女事
本身個性格好吸引

完全同意
試過返唔到轉頭

因為d中女咪又係少女心

身材點
幾高咩cup

呢個post 我諗平均年齡25以下
佢地所謂成熟中女係30-35
佢地自己就近30就唔會開呢d post

啲紋出撚曬嚟，波又the
n手西，叫床聲又沉
所謂既技巧咪來來去去都係幾樣
任何女肯學既好快上手
同埋佢哋體能差，收工攰就唔做㗎喇

點同學生妹比
個樣純啲先，屌嗰陣望住佢好多有戀愛感覺
又滑又彈手，前奏叫到成隻貓仔咁
因為比較緊,入半條已經叫到顛曬
無屌過中學生妹人生等於白過呀

性格就各有千秋啦
學生妹係煩，不過比較簡單，嗲啲過瘾啲
中女成日講股票呀搵錢呀咁，悶到
日日放工返嚟呻攰，然後講返工既野
無人想知囉

佐佐木明希

第一張求挨豬

大約 50 路起

挑拿星
睇完上面巴打啲舉例
結論係靚+保養得好既中女好撚正
人地名人嚟又p曬圖
現實生活泊埋𡃁妹度都係被比下去

true，初頭一定好美好
耐左始終女人年紀大左會諗好多野，而你可能仲係學生或者出黎做野無耐，比唔到佢想要既野

女最正都係23-27個段
中女好多殘到仆街
141最多400款

陳自瑤 正

你老母仲正
比人屌到啊啊聲

有個ex大我4年，好懷念

可惜拍拖除左性，其他野都好重要

由細J到大果d變哂中女咋

不得了 著和服

冇撚錯

啲姐姐舉手投足間都唔同啲
唔敢話食左就返唔到轉頭，但係有時諗返真心會回味無窮

可能因為你揾唔到正嘅中女

學生妹仲可以帶你脫離現實中返工d垃圾生活情緒，返返去學生時期果種無憂無慮嘅感覺

溫碧霞

笑死

熟女中女真係好撚正
玩得又夠放 又識配合 點玩都得

幾多歲為之中女？

吳家麗 你google 一下， 正架 單身啱 lin登青頭

有保養既成熟中女就正
無保養既留返比樓主

個廣告煩到仆街

呢隻type勁正，more

個樣好撚嬲打

正撚到 一定勁撚好屌

嫩西唔要，揀要牛肺

真係得青頭連登仔先會講得出口

據聞性冷感

點解直覺覺得會係呀嬸

師兄好靚仔?如果唔係求教學

俾你睇埋天能版我驚你死多次

如果唔係中女 但床上技巧都一流 騎爆你
經濟又獨立
仲要後生 唔會好啲咩
中女都唔一定個個又好sex 又有錢

呢啲成身都有肉感又成日誘惑人既淫賤熟女一定要好好教訓下
咁大對奶 成身都有肉感
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，淫奶又大又白 格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對淫奶同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶+乳頭 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸同奶交
用碌鳩磨佢手臂啲淫肉
再係後面玩腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意誘惑人屌佢咁淫賤 屌到佢叫老公 邊問邊大大力抽打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去磨龜頭
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成只為做愛嘅性奴液便器

樣有啲似水户香奈

識個37,38歲中年靚女
但仲係A0
可能佢性格問題或者工作係female dominant
識唔到人 係就係好飢渴
每一次見面都話好想拍拖好想有人要

中年靚女

佢做邊行

教書
上網睇話女老師係女性單身比例上係第一名

而且嗰間學校冇乜阿sir
就算有都結晒婚
再唔係就係毒撚阿sir
佢眼角高睇唔上眼

中年女人中年發福 肥到仆街

依個post 只係將保養得怡 靚女底
年紀界乎35-40女明星 稱為中女
並非現實真正中女

現實中未有著落既真·中女唔包括在內

LM

有玉

寧缺勿濫

都啱嘅

有啲30-40歲嘅真係好撚正
果種女人味

唔係處都得?

玩得幾年就要分

玩幾年就要分，擺唔耐，好快殘

鮑姐

好索，想吸晒

心姐真係好撚正

MILF

過多十年就係全盛時期 不得了

第2張咁似JW

終於係連登搵到知音人

唔一定 差3年都好大分別
你話 32 歲同35歲咁 無咩分別 大家都出黎做野咁耐

19同22 少少分別 一個仲讀緊書 煩緊intern part time 一個已經出左社會做野見得更多個世界

25同28 女既開始諗準備要結婚 男既岩岩先出黎做野2年 邊儲到錢咁快上車 同埋未玩夠

結論 好睇佢地個陣既年齡需要啲咩

係大波樣靚成熟嘅中女好撚正

古語有云:
雞仔唔定性，老藕多風情。

呢D 好好玩 .....

好想好似關楚耀咁比羅琳包養
利申型過關楚耀

青頭？

你鐘意驅風 ?

又係黃子華與鄭若驊

呢d post d人成日聽話女人中年好淫
但現實係結左婚d中年女人多數唔肯扑野

咩番號！

第二個叫咩名，女優？

松下紗榮子

老女人都啱

正評正評

不過芳芳follow咗香港狗賊個page

教師好多眼角勁高，算吧啦

定係岩岩生完幾年嗰啲性需求少啲炸
40 歲左右個啲應該對sex都幾渴求

呢啲我接受到

柏木舞子

之前出trip，食左個中女老闆，真係好撚正

office 啲中女真係好撚正，著啲裙好有女人味

lm

包得你嘅都唔荒樣靚身材好

60歲先係

sabrina nichole
應該係外國電子g嗰類

左上ok

中女嚟講韓君婷之前都幾正

濕身飛釘

留名

我自己3字頭
我覺得40以上仲好有女人味唔係師奶味果種先算係

香港好多30歲仲係𡃁妹性格思想
要有成熟美起碼40，當然係指仲keep得好
感覺有智慧唔係無知師奶果種先正

問咗棋靈王未

入嚟以為會有呢張圖...

topic係成熟大波靚女
張張都係咁濟

高登年代正爆人妻中女 joyce

我入到嚟⋯

姐姐點先會鐘意細個佢D男仔.

睇人
有啲人鍾意湊仔

當散餐咁食？唔會諗長久？

係呢度見過有絲鍾意細自己十年以上
結埋婚都有

男人鍾意姐姐何嘗唔係好多諗住食下就算？
都係睇人

好正
好想中出佢

唔覺 中女就係中女 過咗25身價就跌

陳倩揚 楊卓娜 姚嘉妮
諗起都扯扯地

你標題少咗個靚字

就算佢唔大波
呢啲有肉地人妻真係好撚好屌
好過依家啲細路女個個瘦到仆街

好似開心速遞果個葉碧嘉果種呀？真係多謝夾盛惠啦！

右邊隻黑鮑好核突，見到都有啲作嘔

屌! 婉華姐姐正好多啦下嘛!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

想食個30歲嘅 但我細佢幾年 唔太想幫佢埋單

痴線 樣衰又老邊個鍾意

係
中女真係正好多
可以瘋狂中出既就仲正

留明

所以個重點 唔係覺得成熟中女好撚正
更正係成熟中靚女好撚正

有得扑煒哥 唔駛食偉哥

之前翻學有個社工姨姨好正 睇得出有咁上下年紀 但係佢仍然好靚 次次同佢坐低傾計都起唔翻身 佢既關愛已經整到我扯曬

mk妹性格就見過

30歲仲好低b
FF白馬王子
要人照顧佢
無知撚乜都點解既真係架？
大有人在

唔好幻想女人去到30就好有智慧
好多都仲係屋企做緊公主

叫得姨姨都應該四十中

以前返pt office有個clerk應該四十中
個仔都十幾歲
有前有後、黑長髮、日日著貼身裙、高踭鞋
講野把聲有啲嗲但係有女人味果種，唔係雞仔聲
我係女都J左

人老珠黃一個唔該搵過第二個後生女
哩個係比起你有冇錢更加大嘅因素
無論個男仔有冇錢途都會面對嘅困難

所以我都覺得浪費左佢時間 對佢唔住

一齊有過快樂嘅回憶唔會對唔住大家 釋懷啦

識食

攪錯呀 我以為佢地扮可愛炸窩 點知原來真係蠢 唔係扮架窩

B cup唔大身高一六尾都算長腿嘅

係呀把聲先係重點 沙沙地 好正張曦文把聲就真係似啦

唔靚仔呀
但係你同佢飲兩杯搵下啲話題係有共同點
幾分鐘內你就知對方對你有冇興趣
其實好難教學

唔係靜係想食架係佢地個性格好吸引 同佢地講野會好開心架如果有個大姐姐比我日日傾 唔屌都deal

屌姐姐有無 征服感

係咪㗎 差幾多歲
點識返嚟

有部份係扮
有部份真心

總之要三十歲好有睿智好成熟既唔係多
而家好多三十歲未結婚都同父母住緊同廿歲果時冇乜分別
思想成唔成熟唔一定同年齡有關

一開始會有身材又好下面又緊又濕

果時我26，有心又有力，基本上日日屌

阿姨，我不想努力了

有Follow開IG 呢種肉地中出一流

摟屌裙+高踭鞋係要中女着先好睇，妹妹着硬係差啲。

唔一定要好短
近膝長但後面有條衩
貼晒patpat
上面就線衫或者雪紡衫又係睇到晒身材
前凸後凸好正

屌到佢求你不要不要

J到你虛脫又出血

果個姐姐?

咁一開始點會一齊到

你真係未見過成五十歲都嚟仲講緊疊字嘅女人

Ching碌鳩有無損？屙尿痛唔痛？

子孫無喇，子孫無喇！

點識
就咁行埋去r 水吹？

真 年齡同成熟唔一定成正比

禾相吊你

我條女就係咁,有自己事業,輕熟女,有經濟能力
對性有強大需要,都要氹,不過冇d靚妹氹得咁勁咁解.

但我最近想分手

嗰到大家都企喺到嘅 就企喺隔離
互望咗幾眼就開聲撩佢傾計
傾咗一陣幾啱傾就交換電話
成日wtsapp傾同埋咗約食飯
第一次食完飯之後就帶我上佢屋企
然後就開始變一年人乾

有時含得太激烈個龜頭會俾啲牙挖到少少損
扑得太密係痾尿會痛 尿道係feel到灼痛
一晚三次咁樣扑完去痾尿一定會唔舒服
訓醒就冇事
依家同女朋友都冇扑咁密

請不要停

巴打有冇全套

人間性器

架妹

舊登年代我成日J
貢獻左勁多米青

佢唔使結婚咩

「唔會好似細路女咁要你日氹夜氹
較有經濟能力 煩少啲錢銀上嘅嘢」

完全唔係呢回事

三十頭都好後生，仲要自己住既其實又叻又正

樓豬講到自己食過咁

Who?

Who? Name or link pls

whitehouse spokesperson

呢個真係正到仆街冚家鏟

首先要keep到個樣似廿歲頭先

第一句通常點撩？

第一張，奶媽

Ig呢

第一張係邊個

Twitter唔知邊度搵返黎

高登年代正爆熟女 台灣富商之妻 史珊妮

好有魅力

呢架唔係水炮車咩

係 有能力住商業區隔離嘅單幢樓
雖然係租
依種事業上幾成功嘅女性係偏向受非物質上嘅慰藉

其實好老土
完全冇共同話題就不外乎係 hi 你自己嚟呀?/你個friend呢?/你唔睇下你個friend嘅?
有共同話題就直接搭咀插入去話咦我頭先聽你講你乜乜乜喎 我又係點點點咁樣
最重點我覺得係多啲share自己嘅嘢令對方會問返自己嘢會繼續傾

More?

老老豆豆 佢唔靚 但會令你好想屌
當年j過

疏，網上無出現過合集

庾慧玲醫生

童年回憶，F.1個陣俾咗好多精佢